冇人踩人？大家快啲入黎 backup!!

【11.18 油麻地人踩人事件】

昨晚約11時半，一批示威者被警方追趕到油麻地港鐵站外時，當中有人跘倒地上，引致人踩人及人叠人的險況，現場所見有人被壓或踏在人群底下。當時現場有消防員及義務急救員正在協助救人，有消防員努力拉起部份人士，但當警員趕至時卻阻止所有救援行動，將消防員及急救員與示威者分隔開，並阻止記者上前拍攝。警員最後將救人及提供協助的市民全數拘捕，但並未向倒下受壓的示威者伸出援手。而本媒記者在拍攝現場時，更被警員以胡椒噴霧攻擊，妨礙及阻止記者拍攝採訪。

警察公共關係科高級警司江永祥於今午記者會表示，未接報昨日在油麻地的驅散行動中出現「人踩人」的情況。警方的說法明顯與事實不乎，事實上昨晚的情況是「人踩人」加上「人叠人」，並最終導致有31名傷者送院治理，當中16人被分類為嚴重個案。到底是前線警員隱瞞事實沒有上報實際情況，或是警方故意向公眾發報虛假資訊，以淡化事件逃避見死不救的責任，均是公眾不能接受的可恥行為。

攝 / Kaiser@ USP United Social Press 社媒

#USP #香港 #hongkong #反送中 #反送中條例遊行 #逃犯條例 #香港加油 #antiextraditionlaw #extraditionlaw #freehongkong #光復香港時代革命 #五大訴求 #五大訴求缺一不可 #USP20191118 #油麻地 #人踩人 #人叠人

【新設】USP Instagram account：  USP Telegram Channel：

//////////
大家唔好俾人洗走啲相

睇圖都覺得好撚危險

推

因為黑警從來無當示威者係人

恐怖地獄

diu

推呀

咁重要冇人推？

屌你老母